無懼死亡個案 市民續打科興：美國疫苗都有不良反應

從事金融業的林先生是年輕的接種一族，他因需要到中國出差，故預約今日先接種科興疫苗。他稱對中國疫苗有信心，認為中國始終為首個發現武漢肺炎的地方，所以研究時間會相對長。而接種疫苗前林先生亦有做相關研究，他指每隻疫苗都有不良反應，美國疫苗亦皆是。林先生解釋輝瑞為mRNA疫苗，正開發用作治療癌症，因此用作傳染病疫苗是「對全人類的最新體驗」，所以他表示對傳統的滅活疫苗較有信心。

林先生

林先生解釋輝瑞為mRNA疫苗，正開發用作治療癌症，因此用作傳染病疫苗是「對全人類的最新體驗」，所以他表示對傳統的滅活疫苗較有信心。

睇死條撚樣咪又係基金狗

抵死啦

真係痴撚線

不用腦袋的支蓄

無錯呀 快啲去savehk叫多啲人手打

官涌咁猛

不良反應 vs 死

從事金融業的林先生是年輕的接種一族，他因需要到中國出差，故預約今日先接種科興疫苗。他稱對中國疫苗有信心，認為中國始終為首個發現武漢肺炎的地方，所以研究時間會相對長。

原來字裡行間暗藏玄機

講真唔知條友up mud 7

係研究定係資料搜集？
mRNA 疫苗正開發用作治療癌症？

認為中國始終為首個發現武漢肺炎的地方

國安法拉人啦

用疫苗醫cancer 我都想有

加油呀
記住叫埋冚家去打

ribosome 讀 mRNA > tRNA 配對相應嘅 amino acid > amino acid 串埋變成 protein > protein 殺死癌細胞。咁樣？

利申：中學 phy、chem、bio 全炒肥佬

我唔係讀bio tech 不過我估佢想講gene therapy?

人哋用新科技保護率90%+
死亡率又低過科興

啲支那閪仲有乜好拗

係有依樣技術，一直都有研究緊，效果係幾滿意
去Google Search mrna cure cancer 關聯字都見到好多Academic野

問題佢混埋黎講係On9，同埋有邊隻COVID-19 Vaccine 唔係當人白老鼠 但你會睇晒所有數據得知效果同安全性，咁好明顯Biontech 係做得好好